我朋友最近生咗個仔 可唔可以幫手諗個名畀佢

我朋友姓廖 想要個男仔名 深黃

廖之𡶶

廖化

廖連登

廖淳

廖重剛
取 料重光 之音
希望 預料到香港重光之日
同時希望仔仔穩重 剛強

講係咁講 勿認真

廖深黃

啲尿深黃色

sor，我淨係諗到廖兜

廖黃症

廖嘉豪